fg 搵工應該著重前景定起薪點好？

利申有兩個offer, 一個高人工d 有野學，但公司名一般，另一個offer 悶工冇野學，但公司名好

你已經揀左啦

錢